Fact Check ：是日黑材料，觀塘起火之謎

上國際線推爆去

感謝傳媒fact check

唔好同我講個觀塘站係自焚

自推

推

推
推

緊急 希望有4000和理非幫手

推推推

#Kill#

唔洗連登偵探出手

所以打大去返主線任務 ！五大訴求，唔該！

push

點解上水站內有蒙面人

有狗扮市民入已關MTR 破壞

人哋出埋英文
你哋唔係唔推上twitter呀

觀塘警署班人根本就係黑社會嚟
暗角7警有幾隻都係佢地班人
本身呢區童黨黑社會好勁 啲反黑狼到仆街

黑警們
Hello

有無人出twitter

推佢老母

所羅門唔該

香港警察=恐怖份子

Tuiiiiiiiiiii

推，CCTV點都唔會公開啦

黑警賊喊捉賊

咪就係
黨鐵今時今日仲想扮受害者

推 觀塘一撚定係班popo做

推呀～！

[元朗溱柏、沙田美松苑住戶注意] 博愛醫院舊生兼黑警李泳錄話你地係曱甴、消防係暴徒、法官係撚屌

推呀， twitter

香港警察係已經關閉車站內扮蒙面示威者進行破壞活動被拆穿：

留名跟進

仲有

同最新

tui

推上去。

各大市民經過地鐵站時都要影吓相，有機會用作事件佐證，現在全民偕兵，為香港為公義，各盡一份力！

黨鐵同黑警串謀自殘車站，有CCTV片都係翻拍。

都係班畜生做的

推去twitter

不過冇所謂 我支持佢哋拆

Push

推唔到照推

P 牌都要 push

時間自己加上去，要拎出去討論都難

全部有片backup
係堅料既
唔會有難度

點樣係成堆防暴入面燒撚左間野？

popo嬲黨鐵. 放火燒站？

Pish

Lm

katielaw條港豬憑啲咩因為比人放上連登幾個月內多左幾前follow 最後發埋國難財賣ac拎左成皮？

死黑警又打爛地鐵站

推推推推推推

實有喬裝做啦，都唔洗講

V

勁恐怖，佢地玩攬炒呀？

其實係咪手足做唔難分
手足對黨鐵心痛惡絕，對logo勁意，會唔停用噴漆控訴，係有message 嘅vandalism, 自從衝入立法會起始終如一
喬裝popo冇呢種情緒，所以只會用棍同放火，但求做到被破壞效果

勁在意

Fc fd

仲有，聽商界撚講要會計撚核實，觀塘站開左有無40年，大部分設施都已經係盤數度拆舊完，即係唔會因為破壞而減低今年嘅种利潤囉

所以點解啲有心人咁識揀

呢件事一定要推，唔推只會陸續有黎

警方會扮演不同角色

推推推推推

真.已fc

831

推呀

推啊屌

推！

觀塘狗局附近啲啲交通燈都係popo做
利申親眼喺凌晨2點幾見到黑衫人打壞完啲燈又入翻去狗局到

@埋 solomon yue啦

明明未火燭前堆防暴已經喺 mtr 站 , 咁邊個放到火

要大量推比尋日排隊等車嘅和理非睇！

推爆

推佢

推上國際..TWITTER文宣組..請幫手

得幾張相9up都得啦，求片！

明明之前交通燈爆晒罩都會著燈
而家好多支燈完全冇事，淨係唔著
特登搞到路面塞晒車

必推

四點記者會見啦

希望將呢啲都做海外文宣
1. 的士佬撞人不被起訴兼獲52萬
2. 大肚女士黑警不義被捕後被不人道對待
3. 有男義士不人道被打到腦出血拖延6個鐘才獲送醫院救治
4. 多站疑黑警卧底破壞車站

解散警隊 刻不容緩!

每日一人一張文宣貼連儂場
都有200萬張
求下你地 唔print出嚟都手寫 好多廢老睇
要贏 行動加文宣

進階板:
要每人都係牆紙師 + 圍觀師
每人起碼印一張牆紙去被裝修鋪頭
backup 前線靠我地喇

應該將黨鐵高層中層有關部門人士資料交比美國官員

For mon緊post 嘅黑警
我祝你長命百歲 百病纏身

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

唔好淨係推，推都要推得有營養！
上水站關閉後有多個黑警扮示威者破壞：

黑警係已關閉車站內破壞：

觀塘站，黨鐵勾結黑警放火製造假消息企圖扭轉民意：

pish